到今時今日仲有信上季歐聯亞軍會出唔到線？

埃及美斯 世界第一中堅 英超仲要騎著曼城 呢隊波究竟有咩缺點？
打隊意甲野贏3粒係基本，係睇下會唔會主其他

拿玻璃洗定屎忽比利物浦屌到出汁啦

得利迷唔信

agger，買左痢狗主其他

約左聽日睇樓未 根本係派錢

利迷果d係欲拒還迎姐
心入面都知出硬線

唔好一痴線啦 我地。。。

唔好咁痴線啦
上年我哋歐聯亞軍今年講緊英超衝冠
你哋班友同我講連線都出唔到
捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦

唔⋯⋯啦

全部都係傲嬌